{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Slu\u017eba je ji\u017e nastavena"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "N\u00e1zev senzoru",
                    "power": "Smluvn\u00ed v\u00fdkon (kW)",
                    "power_p3": "Smluvn\u00ed v\u00fdkon pro valley period P3 (kW)",
                    "tariff": "Platn\u00fd tarif podle geografick\u00e9 z\u00f3ny"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "power": "Smluvn\u00ed v\u00fdkon (kW)",
                    "power_p3": "Smluvn\u00ed v\u00fdkon pro valley period P3 (kW)"
                }
            }
        }
    }
}